毒撚既生活日日如是 有何人生意義

真正嘅毒撚係好忙 又要睇動漫，打機，出街又要玩遊戲王同去女僕cafe，點會冇意義